# Less 5.1
1. Дополнить манифест с первого задания
а. Провижен локал-екзек долже записать в файл host.list

host_name nat_ip Все 3 хоста

2. Провижен ремоут-екзек

а. Инсталл nginx
b. Наполнить index.html - Juneway host_ip host_name

В ответе ссылки на инстансы и репозиторий с кодом.

http://34.147.5.255/
http://34.141.151.130/
http://35.204.139.208/